15/10 Versailles 10th Anniversary Tour 2017 Hong Kong

主辦Puffin FB:

Versailles 10th Anniversary Tour 2017 - Hong Kong
熱帶氣旋警報或黑色暴雨警報下之特別安排～

如演出當日，香港天文台於開場前3小時發出黑色暴雨警告信號，或八號及以上風球，該演出將會取消，購票人士將會獲退票安排。

如果8號風球警報於節目開演3小時前改掛3號風球，或所有風球除下，或解除黑色暴雨警報的情況下，節目將預期演出。

我哋會密切留意颱風嘅動向，請大家繼續留意我哋嘅更新啦⋯⋯

官方Versailles FB:

本日のVersaillesの香港公演ですが、台風の影響が懸念されております。開催の有無は政府の指示を待ち、15時までに公式アナウンスさせていただきます。

Regarding the versailles hong kong show today, due to the typhoon there is a possibility of the show being cancelled today. We will have an official announcement at 15:00 local time so please stay tuned. Thannk you.

仲未有正式官方宣布
打定輸數

Versailles 10th Anniversary Tour - Hong Kong
決定將順𨒂於2017年10月16日（星期一）舉行

鐅於現時的天氣及交通情況，與日方相討後，為尊重藝人意願，以確保有充足時間作舞台凖備及表演給大家，Versailles 10th Anniversary Tour - Hong Kong 決定將順𨒂於2017年10月16日（星期一）舉行，入場安排及周邊產品發售時間將維持不變。

如未能於10月16日出席Versailles 10th Anniversary Tour - Hong Kong 演唱會之持票人仕，可獲退款安排。

請保留完整門票及購票記錄，於10月20日晚上9:00時或之前，拍下每張已購門票及購票記錄之照片，連同姓名及聯絡電話，電郵致puffininfo@gmail.com登記退票安排。

已確認之退票人仕，將於10月31日前收到退票確認電郵，使用信用卡購票之人仕，退款將於約四至六個星期內退回閣下之信用卡户囗（實際日期視乎閣下信用卡月結單日期作準）。

以現金購票之人仕，請根據退票確認電郵內之詳情（地址/ 日期及時間等），到指定cityline辦事處辦理退票手續。

請注意：
1）退票安排只適用於持有完整門票人仕，觀眾入場時，工作人員會撕出部分門票（票頭）作實。

2）退票登記截止日期為10月20號晚上9:00為止，如未能於上述日期及時間限期前，提供有關購票資料及電郵到指定電郵申請，恕將不獲提供退款安排。

3）如有查詢請PM我們或電郵到info@puffinent.net

*******************************************************************************
VERSAILLES 10th Anniversary Tour – Hong Kong
Postponement Announcement

In view of the present weather and transport situation, upon discussion with members of Versailles, it has been decided that the concert will be postponed to OCTOBER 16, (MONDAY) at Music Zone, KITEC. The concert will start at 8pm, all arrangements with the queque up procedures and merchandize issue will remain unchanged.

If any of the ticket holders cannot attend the concert on OCTOBER 16, please be advised of the REFUND procedures below.

Please take photo of the purchased ticket and also the purchasing record including your name and contact no and send to puffininfo@gmail.com for registration. It is most important that the complete ticket must be presented

Registered ticket holders for refund will receive a confirmation by email on or before October 31, 2017. Tickets purchased by credit card will be refunded to their credit card account within 4 – 6 weeks (depending on the credit card billing date)

Registered Refund ticket holders purchased by CASH will receive a confirmation note by email to receive Refund in CASH on designated date at CITYLINE

REMARKS
1) Refund will be applicable to UNUSED tickets. Ticket checkers at venue will tear off a part of the ticket stub, therefore if the ticket stub is torn, it will be considered as USED ticket

2) Deadline for REFUND application must be on or before October 20, 2017 at 9pm. If the application is not received on or before the designated date and time, there will be not refund available.

3) For any further inquiries, please send message via facebook or email to info@puffinent.net

好過取消

好彩

幾多人聽日會去

好彩聽日仲有得睇..擔心左一日

改期可能令到唔少人去唔到

至少我去到

原本同朋友一齊睇.但改期佢去唔到

Me too!
自己一個一樣去可也

好似仲未賣哂飛.....

Versailles 10th Anniversary Tour - Hong Kong
追加發售商品～

Mademoiselle - KAMIJO

CD + DVD (封面有金色邊）HK $220
CD + DVD (封面有黑色邊）HK $180
CD ((封面有白色邊)HK $150

數量非常有限，售完即止～

Versailles 10th Anniversary Tour - Hong Kong
[入場時間更新 ]

由於明天（星期一）放工時段之交通繁忙情況，可能影響大家到逹會場的時間，入場時間將更改如下：

*周邊產品發售時間將維持不變~

16:00
排隊購買週邊商品~
排隊入場位置於九龍灣國際展貿中心2/F

17:00
Goods 開賣（於Music Zone 外嘅Counter）

************************************************
入場時間更新:

19:15
A區 (VIP) 門票開始整隊（於九展2/F)

19:30
持有A區 (VIP) 門票開始入場
B區門票開始整隊（於九展2/F)

19:40
持有B區門票開始入場
C區門票開始整隊（於九展2/F)

19:45
持有C區門票開始入場

20:00
演唱會開始

我們將儘量安排大家儘快入場，多謝大家！

************************************************
Due to the foreseeable rush hour traffic conditions tomorrow night, we have revise the door open time for all ticket holders as follow:

16:00
Merchandise purchase line up at 2/F KITEC

17:00
Merchandise Booth open outside music zone main entrance

19:15
VIP ticket holder line up arrangement at 2/F, Kitec

19:30
Door open for VIP ticket holder, and Zone B ticket holder line up arrangement at 2/F, Kitec

19:40
Door open for Zone B ticket holder/ Zone C ticket holder line up arrangement at 2/F, Kitec

19:45
Door open for Zone C ticket holder

20:00
Show start

We will try to arrange all ticket holders entering the venue as soon as possible.

Thank you for your understanding~

咩封面金色邊
上官網copy啲info都唔係好難啫

主辦係咁攪笑